{
  "My Page": "마이페이지",
  "Find Password": "비밀번호 찾기",
  "button": "button",
  "Check": "Check",
  "Email": "이메일",
  "The email account you entered does not exist.": "입력한 이메일 계정이 존재하지 않습니다.",
  "I sent you a password initialization email.": "비밀번호를 초기화 했습니다 이메일을 확인해주세요.",
  "Please check your mail.": "메일을 확인해주세요.",
  "Please enter your email address": "이메일 주소를 입력해주세요.",
  "Please check your email form": "이메일 양식을 확인해주세요.",
  "Please enter your password": "비밀번호를 입력해주세요.",
  "Welcome Back": "환영합니다.",
  "Password": "비밀번호",
  "Sign In": "로그인",
  "Forget Password?": "비밀번호 찾기",
  "Sign Up": "회원가입",
  "Please fill in all required fields.": "필수 입력란을 모두 작성해 주세요.",
  "Name is too long": "이름이 너무 깁니다.",
  "Company / Organization Name is too long": "회사/조직 이름이 너무 깁니다.",
  "Password must contain at least 8 characters including at one number, and one special character.": "비밀번호는 숫자 1개, 특수문자 1개를 포함해 8자 이상이어야 합니다.",
  "Check your Password": "비밀번호를 확인해주세요.",
  "Please confirm the required agreement terms": "필수항목을 확인해주세요.",
  "Register Applied Successfully. Please wait for approval.": "등록이 성공적으로 적용되었습니다. 승인을 기다려주세요.",
  "Close": "닫기",
  "Project Join Error : ": "회원가입 실패",
  "Email already exists.": "이메일이 이미 존재합니다.",
  "Create Account": "계정 만들기",
  "Effortlessly Build Connections Your Exhibition Community.": "전시 커뮤니티를 쉽게 연결해 보세요.",
  "Company/Organization Name": "회사/조직 이름",
  "Username": "사용자 이름",
  "E-mail": "이메일",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "I Agree to all terms and conditions.": "모든 이용약관에 동의합니다.",
  "Required": "필수",
  "Terms and Conditions": "이용약관",
  "Read More": "자세히 알아보기",
  "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
  "Optional": "선택",
  "Receive promotional information": "프로모션 정보 받기",
  "Submit": "저장",
  "Back to Sign In": "로그인으로 돌아가기",
  "Registration Complete": "등록 완료",
  "Thank you for joining our service.": "서비스에 가입해주셔서 감사합니다.",
  "Get Started": "시작하기",
  "No Project data": "데이터가 존재하지 않습니다.",
  "Link has been copied!": "링크가 복사되었습니다!",
  "Design Mode": "디자인 모드",
  "White Label": "사이트 기본정보",
  "Save": "저장",
  "Are you sure you want to": " ",
  "Once deleted, This action cannot be undone.": "삭제한 후에는 취소할 수 없습니다.",
  "Delete": "삭제",
  "Details": "세부 사항",
  "Space": "공간",
  "CreatedAt": "생성일",
  "No Created date": "생성일이 존재하지 않습니다.",
  "Last update": "마지막 업데이트",
  "No Published date": "출판일이 존재하지 않습니다.",
  "Copy share link": "공유 링크 복사",
  "Copy embed code": "삽입 코드 복사",
  "Setting": "설정",
  "Thumbnail": "썸네일",
  "Exhibition": "전시",
  "Counts": "개수",
  "Actions": "설정",
  "Detail": "세부 사항",
  "My Exhibitions": "내 전시 관리",
  "New Exhibition": "새 전시 생성하기",
  "Current Usage": "사용중인 전시 수",
  "Total Allowed": "할당된 전시 수",
  "List Type": "리스트 타입",
  "Gallery Type": "갤러리 타입",
  "Please enter the exhibition name": "전시명을 입력해주세요.",
  "Please enter within 20 characters": "20자 이내로 입력해주세요.",
  "Failed to create exhibition": "전시회를 만들지 못했습니다.",
  "Title": "제목",
  "Image": "이미지",
  "Description": "설명",
  "Prev": "이전",
  "Create Exhibition": "전시회 만들기",
  "Preview": "미리보기",
  "Select": "선택",
  "Max display": "최대 전시 가능 작품 수",
  "Would you choose this new exhibition space?": "이 전시공간을 선택하시겠습니까?",
  "Cancel": "취소",
  "Failed to request preview": "미리보기에 실패하였습니다.",
  "Please try again a few minutes later.": "몇 분 후에 다시 시도해 주세요.",
  "Exhibition Hidden": "전시 숨김",
  "Failed to hide exhibition": "전시회를 숨기지 못했습니다.",
  "Exhibition Shown": "전시회 표시",
  "Failed to show exhibition": "전시를 보여주지 못했습니다.",
  "Exhibition Deleted": "전시회가 삭제되었습니다.",
  "Edit": "편집",
  "Show": "보기",
  "Hide": "숨기기",
  "Reject Completed": "거절이 완료되었습니다.",
  "Please enter the rejection reason.": "거절사유를 입력해주세요.",
  "Publish Rejection": "출판 거부",
  "Approve": "승인",
  "Reject": "거부",
  "Exhibition publication has been authorized.": "전시회 출판이 승인되었습니다.",
  "Exhibition Title": "전시제목",
  "Specify the reason for the rejection.": "거부 사유를 입력해주세요.",
  "User Name": "사용자 이름",
  "Requested Date": "요청 날짜",
  "Created At": "생성 날짜",
  "Modified At": "수정 시간",
  "Status": "상태",
  "anonymous": "익명의",
  "Unpublished": "미출판",
  "Created": "생선된 전시",
  "Pending": "보류 중",
  "Published": "출판됨",
  "Publish Rejected": "출판 거부",
  "Unknown": "알려지지 않은",
  "Active exhibitions": "사용중인 전시회",
  "Space Used": "사용된 공간",
  "Space Left": "남은 공간",
  "Dashboard": "대시보드",
  "General": "기본 정보",
  "Remove": "삭제",
  "Resend Invitation": "초대장 다시 보내기",
  "Cancel Invitation": "초대 취소",
  "Name": "이름",
  "Role": "역할",
  "Invitation Pending": "초대 보류 중",
  "Invite Administrator": "관리자 초대",
  "Administrative Team": "관리자",
  "Invite": "초대",
  "Up to 5 administrators can be registered.": "관리자는 최대 5명까지 등록할 수 있습니다.",
  "Add": "추가",
  "Enter E-mail": "이메일을 입력하세요",
  "Successfully Invitation resent.": "초대가 성공적으로 다시 전송되었습니다.",
  "Are you sure you want to <br /> cancel the invitation?": "<br /> 초대를 취소하시겠습니까?",
  "Once canceled, the invitation cannot be used.": "취소한 후에는 초대를 사용할 수 없습니다.",
  "resend completed": "재전송 완료",
  "cancel completed": "취소 완료",
  "Resend": "재전송",
  "Maximum Number of Exhibitions": "최대 전시횟수",
  "Allowed Exhibition": "허용된 전시",
  "Approved At": "승인 시간",
  "Invite New Member": "신규 회원 초대",
  "Members": "회원",
  "Approval Pending": "승인 보류 중",
  "Modify Exhibition Limit": "전시 제한 수정",
  "Your payment has been completed!": "결제가 완료되었습니다!",
  "Payment failed\n": "결제 실패\n",
  "Billing key issuance failure": "빌링키 발급 실패",
  "Please agree to the terms": "약관에 동의해주세요.",
  "Please enter your project URL": "프로젝트 URL을 입력하세요.",
  "Your URL is invalid.\nOnly alphabets and numbers are allowed.\nMinimum 5 characters, maximum 20 characters are allowed.": "귀하의 URL이 유효하지 않습니다.\n알파벳과 숫자만 허용됩니다.\n최소 5자, 최대 20자까지 가능합니다.",
  "This URL is not available": "이 URL은 사용할 수 없습니다.",
  "This URL is already in use": "이 URL은 이미 사용 중입니다.",
  "Card number is invalid": "카드번호가 유효하지 않습니다",
  "Expiration date is invalid": "만료일이 잘못되었습니다.",
  "CVC is invalid": "CVC가 잘못되었습니다.",
  "Email is invalid": "이메일이 잘못되었습니다",
  "Experience Our Exhibition Community with a Free One-Month Trial": "1개월 무료 평가판으로 전시 커뮤니티를 경험해 보세요",
  "You can cancel anytime after you start using it.": "사용을 시작한 후에는 언제든지 취소할 수 있습니다.",
  "onthewall.io/randomLetterAndNumber": "onthewall.io/randomLetterAndNumber",
  "Number of Exhibitions": "전시 개수",
  "Coupon": "쿠폰",
  "Enter your promotion code": "프로모션코드를 입력해주세요.",
  "Subscription Model": "구독 모델",
  "Annual Subscription": "연간 구독",
  "Monthly ": "월간",
  "Monthly Subscription": "월간 구독",
  "Today's Payment Amount": "오늘의 결제금액",
  "₩0": "₩0",
  "Upcoming Payment Date": "다음 결제일",
  "I agree to all of the terms below(Required)": "아래 약관에 모두 동의합니다.(필수)",
  "Start for Free": "무료로 시작하세요.",
  "You should change the plan first.": "플랜을 변경해야 합니다.",
  "Are you sure you want to ${\n\t\t\t\t\torderIdAtFirst === \"\" ? \"restart\" : \"change\"\n\t\t\t\t} your subscription?": "정말로 ${하시겠습니까?\n\t\t\t\t\torderIdAtFirst === \"\" ? \"다시 시작\": \"변경\"\n\t\t\t\t} 구독 중이신가요?",
  "Failed to cancel subscription.\n": "구독을 취소하지 못했습니다.\n",
  "Failed to ": "실패 ",
  " subscription.\n": " 신청.\n",
  "Successfully ": "성공적으로 ",
  " subscription.": " 신청.",
  "There is no cancelled order to restart.": "다시 시작할 취소된 주문이 없습니다.",
  "The Plan": "플랜",
  "Monthly": "월간",
  "Please Check your email": "이메일을 확인해주세요",
  "No projects. Please contact the administrator.": "프로젝트가 없습니다. 관리자에게 문의하세요.",
  "Please enter your Password": "비밀번호를 입력해주세요.",
  "The passwords do not match. Please re-enter your password and confirm password.": "비밀번호가 일치하지 않습니다. 비밀번호를 다시 입력하신 후 비밀번호를 확인해 주세요.",
  "Password Renewed": "비밀번호가 변경되었습니다.",
  "Login Info": "로그인 정보",
  "Change": "변경",
  "Log Out": "로그아웃",
  "Payments": "결제",
  "Plan": "플랜",
  "Cost": "비용",
  "Settings": "설정",
  "Notifications": "알림",
  "Promotional and Advertisements Notifications": "프로모션 및 광고 알림",
  "Essential Service Notifications": "필수 서비스 알림",
  "Are you sure you want to cancel your subscription?": "구독을 취소하시겠습니까?",
  "Subscription cancelled successfully.": "구독이 취소되었습니다.",
  "There is no reserved order to cancel.": "예약된 취소주문이 없습니다.",
  "Are you sure you want to resume your subscription?": "구독을 재개하시겠습니까?",
  "Failed to resume subscription.\n": "구독을 재개하지 못했습니다.\n",
  "Subscription resumed successfully.": "구독이 재개되었습니다.",
  "Your subscription has expired.\nWould you like to restart subscription?": "구독이 만료되었습니다.\n구독을 다시 시작하시겠습니까?",
  "Subscribe": "구독",
  "Next Billing Date": "다음 결제일",
  "Change Subscription": "구독 변경",
  "Cancel Subscription": "구독 취소",
  "Resume Subscription": "구독 재개",
  "Restart Subscription": "\b재구독",
  "Your current plan will change immediately,\n\t\t\t\tThe new rates take effect immediately.": "현재 플랜이 즉시 변경됩니다. 새로운 요율은 즉시 적용됩니다.",
  "The plan will change from the next payment date,\n\t\t\t\tYour current plan will remain in place.": "다음 결제일부터 요금제가 변경되며, 현재 계획은 그대로 유지됩니다.",
  "Change Plan": "플랜 변경",
  "Direct": "직접",
  "Reservation": "예약",
  "Confirm": "확인",
  "Please enter your name": "이름을 입력해주세요.",
  "Successfully updated": "업데이트되었습니다.",
  "Please enter your company / organization name": "회사/조직명을 입력해주세요.",
  "User Info": "사용자 정보",
  "Company / Organization Name": "회사/조직 이름",
  "Not Exists Data": "데이터가 존재하지 않습니다.",
  "My exhibition list does not exist,": "내 전시 목록이 존재하지 않습니다.",
  "Please create a new exhibition.": "새로운 전시회를 만들어주세요.",
  "이미지 파일을 업로드해주세요.": "이미지 파일을 업로드해주세요.",
  "{{size}}MB 이하의 이미지를 업로드해주세요.": "{{size}}MB 이하의 이미지를 업로드해주세요.",
  "Upload Image": "이미지 업로드",
  "Change Image": "이미지 변경",
  "Exhibition Studio": "가상전시 스튜디오",
  "Home Edit Mode": "홈 편집 모드",
  "Enter Title": "제목을 입력하세요.",
  "Enter Description for your website": "웹사이트의 설명을 입력해주세요.",
  "Logo": "로고",
  "Upload Logo Image": "로고 이미지 업로드",
  "Favicon": "파비콘",
  "Upload Favicon Image": "파비콘 이미지 업로드",
  "OpenGraph Image": "오픈그래프 이미지",
  "Upload OpenGraph Image": "OpenGraph 이미지 업로드",
  "Banner": "배너",
  "Upload Banner Image": "배너 이미지 업로드",
  "Footer": "하단",
  "Enter Company name, Email, Phone number ... etc.": "회서명, 이메일, 연락처를 입력해주세요.",
  "Copyright": "저작권",
  "Enter Copyright": "저작권을 입력해주세요.",
  "SNS": "SNS",
  "Blog": "Blog",
  "Enter Blog URL": "블로그 URL을 입력해주세요.",
  "Facebook": "Facebook",
  "Enter Facebook URL": "페이스북 URL을 입력해주세요.",
  "Instagram": "Instagram",
  "Enter Instagram URL": "인스타그램 URL을 입력해주세요.",
  "Home page": "Home page",
  "Enter Home page URL": "홈페이지 URL을 입력해주세요.",
  "Order": "정렬",
  "Site Management": "사이트 관리",
  "Notifications do not exist.": "알림이 존재하지 않습니다.",
  "Change English": "영어 변경",
  "Change Korean": "한국어 변경",
  "Subscribed E-mail": "가입하신 이메일을 입력해주세요.",
  "ENG": "ENG",
  "KRW": "KRW",
  "Exhibition List": "전시목록",
  "You can see the": " ",
  "exhibition": "의 전시목록을 볼 수 있어요",
  "Latest": "최신순",
  "Popular": "인기순",
  "Alphabetical": "가나다순",
  "New Comments": "새로운 댓글",
  "No comments found": "댓글이 없습니다.",
  "Popular Exhibitions": "인기 전시회",
  "Visitor Count": "방문자 수",
  "Visitor Statistics": "방문자 통계",
  "delete the exhibition?": "전시회를 삭제하시겠습니까?",
  "Published At": "출판일",
  "Successfully": "성공적으로",
  "copied": "복사됨",
  "Select Exhibition Space": "전시공간 선택",
  "Input Exhibition Information": "전시정보 입력",
  "Homepage Editor": "메인페이지 설정",
  "Exhibition Creator": "내 전시 관리",
  "Channel Setting": "채널 정보 설정",
  "Custom Page Editor": "커스텀 페이지 설정",
  "Administrators": "어드민 유저 관리",
  "Exhibitions": "전시회",
  "Previous Exhibitions": "이전 전시 관리",
  "Invite Admin": "관리자 초대",
  "Saved successfully.": "성공적으로 저장되었습니다.",
  "Site Settings": "사이트 설정",
  "Successfully link copied": "링크가 복사되었습니다.",
  "모든 출판 중인 전시회 수의 합을 나타냅니다.": "모든 출판 중인 전시회 수의 합을 나타냅니다.",
  "유저에게 할당된 공간과 관리자가 생성한 전시 공간의 합을 나타냅니다.": "유저에게 할당된 공간과 관리자가 생성한 전시 공간의 합을 나타냅니다.",
  "생성 또는 할당 가능한 남은 공간을 나타냅니다.": "생성 또는 할당 가능한 남은 공간을 나타냅니다.",
  "Activate the exhibition?": "전시회를 활성화하시겠습니까?",
  " * If you activate the exhibition, it will be posted on your channel and main page, and you will be able to use the edit function.": " * 전시회를 활성화하면 채널과 메인 페이지에 게시되며 편집 기능을 사용할 수 있습니다.",
  " * However, depending on the plan you are using, there may be a limit to the number of exhibitions you can activate, so please choose carefully.": " * 다만, 사용 중인 요금제에 따라 활성화할 수 있는 전시회 수에 제한이 있을 수 있으니 신중하게 선택하시기 바랍니다.",
  "Active": "활성화",
  "Activate": "활성화",
  "You have started with a free plan!": "무료 플랜으로 시작하셨습니다!",
  "Welcome to OnTheWall Cloud!": "OnTheWall Cloud에 오신 것을 환영합니다!",
  "Channel Name": "채널명",
  "There is no paid order to restart.": "다시 시작할 수 있는 유효 결제 내역이 없습니다.",
  "결제 정보 확인": "결제 정보 확인",
  "Restart for Free": "무료로 다시 시작하세요",
  "Admin": "관리자",
  "플랜": "플랜",
  "이용기간": "이용기간",
  "{{count}} 개월": "{{count}} 개월",
  "금액": "금액",
  "무료": "무료",
  "취소": "취소",
  "Click Action": "클릭액션",
  "Link": "링크",
  "File": "파일",
  "Enter URL": "URL을 입력하세요",
  "New Section": "새 섹션",
  "Enter Description": "설명을 입력하세요.",
  "Layout": "레이아웃",
  "Add Items": "항목 추가",
  "External Link": "외부링크",
  "List": "목록",
  "Video": "동영상",
  "Company": "회사",
  "Add Exhibitions": "전시회 추가",
  "Add External Link": "외부 링크 추가",
  "URL": "URL",
  "Views": "조회수",
  "Channel Settings": "채널 설정",
  "Enter Title for your Channel": "채널 제목을 입력하세요.",
  "Enter Description for your Channel": "채널에 대한 설명을 입력하세요.",
  "Information": "정보",
  "Enter information for your Channel": "채널 정보를 입력하세요.",
  "X": "X",
  "Enter X URL": "트위터 주소를 입력하세요",
  "Shop": "Shop",
  "Enter Shop URL": "상점 URL을 입력하세요",
  "Likes": "좋아요",
  "CreateAt": "채널 생성일",
  "Homepage": "홈페이지",
  "Cannot upload images, videos, or audio files.": "이미지, 비디오, 오디오 파일을 업로드할 수 없습니다.",
  "{{size}}MB 이하의 파일을 업로드해주세요.": "{{size}}MB 이하의 파일을 업로드해주세요.",
  "Upload File": "파일 업로드",
  "Share": "공유",
  "more": "더보기",
  "Please upload your image file.": "이미지 파일을 업로드해주세요.",
  "Please upload image no larger than. {{size}}MB .": "다음 크기 이하의 이미지를 업로드해 주세요. {{크기}}MB.",
  "URL must start with http:// or https://": "URL은 http:// 또는 https://로 시작해야 합니다.",
  "Title is required": "제목은 필수 항목입니다.",
  "Description is required": "설명은 필수입니다",
  "GalleryA requires at least 3 item": "GalleryA에는 항목이 3개 이상 필요합니다.",
  "GalleryB requires at least 5 items": "GalleryB에는 항목이 5개 이상 필요합니다.",
  "GalleryC requires at least 6 items": "GalleryC에는 항목이 6개 이상 필요합니다.",
  "Section": "섹션",
  "No data.": "데이터가 없습니다.",
  "please create an exhibition first, and then create a group section.": "먼저 전시회를 만든 후 그룹 섹션을 만드세요.",
  "url is required": "URL이 필요합니다",
  "Free plan": "무료 플랜",
  "Personal Plan": "개인용 플랜",
  "Personal plan": "개인용 플랜",
  "Business Plan": "비즈니스 플랜",
  "Business plan": "비즈니스 플랜",
  "Enterprise Plan": "엔터프라이즈 플랜",
  "Enterprise plan": "엔터프라이즈 플랜",
  "Please upload your video file.": "동영상 파일을 업로드해주세요.",
  "Please upload video no larger than. {{size}}MB .": "다음 크기 이하의 동영상을 업로드해 주세요. {{크기}}MB.",
  "Change Video": "비디오 변경",
  "Select Video": "비디오 선택",
  "Public": "공개",
  "Private": "비공개",
  "광고를 제거하고 더 많은 전시회를 사용할 수 있습니다😄": "광고를 제거하고 더 많은 전시회를 사용할 수 있습니다😄",
  "나만의 홈페이지와 더 많은 관리자를 제공합니다👍": "나만의 홈페이지와 더 많은 관리자를 제공합니다👍",
  "여러분의 플랫폼을 만들어보세요. 다양한 사용자가 회원가입을 할 수 있습니다.😎": "여러분의 플랫폼을 만들어보세요. 다양한 사용자가 회원가입을 할 수 있습니다.😎",
  "더 많은 전시회 이용하기😎": "더 많은 전시회 이용하기😎",
  "커스텀 가능한 채널과 더 많은 전시회를 제공합니다😄": "커스텀 가능한 채널과 더 많은 전시회를 제공합니다😄",
  "Start for free": "무료로 시작하세요",
  "Restart for free": "무료로 다시 시작하세요",
  "free plan": "무료",
  "Layout & Design": "디자인모드",
  "Settings have been successfully updated.": "설정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "An error occurred while updating settings. Please try again in a few minutes.": "설정을 업데이트하는 중에 오류가 발생했습니다. 몇 분 후에 다시 시도해 주세요.",
  "SignUp Approval Option": "가입 승인 옵션",
  "Initial Exhibition Count": "초기 전시 횟수",
  "Overview": "대시보드",
  "Experience Our Exhibition Community with a Free One-Year Trial": "1년 무료 평가판으로 전시 커뮤니티를 경험해보세요",
  "Essential Service Notifications by Email": "이메일을 통한 필수 서비스 알림",
  "Image (Admin)": "이미지(관리자)",
  "Blank Settings": "공백 설정",
  "Height": "여백 높이",
  "Section (Admin)": "섹션(관리자)",
  "Video (Admin)": "비디오(관리자)",
  "Company_en": "회사정보_en",
  "Copyright_en": "Copyright_en",
  "Exhibitions (Admin)": "전시회(관리자)",
  "External Link (Admin)": "외부링크(관리자)",
  "The height is set as default.": "높이는 기본값으로 설정되어 있습니다.",
  "If you want to change it, you can adjust the height through the edit button.": "변경을 원하시면 편집버튼을 통해 높이를 조정하시면 됩니다.",
  "Go Page": "바로가기",
  "Plans for every level of ambition": "모든 수준의 야망을 위한 계획",
  "20% off annually. It's like 1 years free": "연간 20% 할인. 1년 무료인 것 같아요",
  "Onthewall. is registered for sales tax purposes in certain countries. As a result, depending on your location, a sales tax could be added to your final bill.": "Onthewall, 특정 국가에서 판매세 목적으로 등록되었습니다. 따라서 귀하의 위치에 따라 최종 청구서에 판매세가 추가될 수 있습니다.",
  "Compare Plans": "요금제 비교",
  "Try free for 30 days": "30일 동안 무료로 사용해 보세요",
  "Selected": "선택됨",
  "Exhibition Space": "전시공간",
  "Users": "사용자",
  "USD": "KRW",
  "Try free for 1 years": "1년 동안 무료로 사용해 보세요.",
  "Administrator": "관리자",
  "Annually": "연간",
  "Please validate your email": "이메일을 확인해 주세요",
  "Show all": "모아보기",
  "Flexible pricing, Plans for every levels": "합리적인 가격, 모든 사용자를 위한 맞춤형 플랜",
  "20% off annually. It's 1 years free": "최대 20% 할인 됩니다, Free 플랜은 1년간 사용 가능합니다.",
  "Please select the country code": "국가 코드를 선택하세요.",
  "Please Enter the Phone Number correctly": "전화번호를 정확하게 입력해주세요",
  "Already Used Phone Number.": "이미 사용된 전화번호입니다.",
  "Validation": "확인",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Verify": "확인",
  "Referrer": "추천인",
  "어떠한 경로로 ONTHEWALL 을 알게되셨습니까?": "어떠한 경로로 ONTHEWALL 을 알게되셨습니까?",
  "This exhibition has been hidden by the administrator. Please contact the administrator.": "이 전시회는 관리자에 의해 숨겨졌습니다. 관리자에게 문의하세요.",
  "Page Views": "페이지 조회수",
  "홈페이지에 방문한 방문자 수를 나타냅니다.": "홈페이지에 방문한 방문자 수를 나타냅니다.",
  "Exhibition Views": "전시관람",
  "오늘 홈페이지에 방문한 방문자 수를 나타냅니다.": "오늘 홈페이지에 방문한 방문자 수를 나타냅니다.",
  "Exhibition Likes": "전시회 좋아요",
  "전시회에 좋아요를 누른 방문자 수를 나타냅니다.": "전시회에 좋아요를 누른 방문자 수를 나타냅니다.",
  "Essential Service Notifications by Kakao": "카카오가 제공하는 필수 서비스 알림",
  "Blank Settings (Admin)": "여백 설정 (Admin)",
  "We'll notify you at 7 days before your free trial ends.": "무료 평가판이 종료되기 7일 전에 알려드리겠습니다.",
  "Previous": "이전",
  "Next": "다음",
  "listType": "리스트 타입",
  "The option to choose whether to display on the platform": "플랫폼에 표시할지 여부를 선택하는 옵션",
  "Search for Title": "제목 검색",
  "Filter by status": "\b전시 상태 기준 재정렬",
  "ALL": "모두",
  "CREATED": "생성됨",
  "PUBLISHED": "출판됨",
  "CLOSED": "종료됨",
  "Mobile View": "모바일 보기",
  "Search for Name": "이름 검색",
  "Search": "검색",
  "Registration Path": "가입 경로",
  "Filter by Registration Path": "회원가입 경로로 재정렬",
  "Back to Manage": "관리로 돌아가기",
  "No exhibitions found": "전시회를 찾을 수 없습니다",
  "My page": "마이페이지",
  "Logout": "로그아웃",
  "Exhibition Status": "전시 상태 관리",
  "Promotions": "프로모션",
  "Notification": "알림",
  "Orders": "결제 내역",
  "Projects": "프로젝트",
  "Updated At": "업데이트 날짜",
  "Tier": "등급",
  "Exhibition Limit": "전시 제한",
  "Admin Exhibition Count": "관리 전시 횟수",
  "Assigned Exhibition Count": "할당된 전시 횟수",
  "Phone": "핸드폰",
  "E-Mail": "이메일",
  "홈페이지에 방문한 방문자 수를 나타냅니다. \n오늘 방문자 / 전체 방문자": "홈페이지에 방문한 방문자 수를 나타냅니다. \n오늘 방문자 / 전체 방문자",
  "전시회에 방문한 방문자 수를 나타냅니다. 오늘 방문자 / 전체 방문자": "전시회에 방문한 방문자 수를 나타냅니다. 오늘 방문자 / 전체 방문자",
  "전시회에 좋아요를 누른 방문자 수를 나타냅니다. 오늘 좋아요 / 전체 좋아요": "전시회에 좋아요를 누른 방문자 수를 나타냅니다. 오늘 좋아요 / 전체 좋아요",
  "CountryCode": "국가 코드",
  "Please select a Tier.": "등급을 선택하세요.",
  "Please select an Exhibition Limit.": "전시 제한을 선택하세요.",
  "Please select an expiration date.": "만료일을 선택해 주세요.",
  "The expiration date cannot be earlier than today.": "만료일은 오늘보다 이전일 수 없습니다.",
  "ExhibitionLimit": "전시한도",
  "ExpiredAt": "만료일",
  "Onthewall": "Onthewall",
  "Statistics": "통계",
  "This feature is not available for your current plan.": "현재 요금제에서는 이 기능을 사용할 수 없습니다.",
  "Create your own website 😆": "여러분만의 웹사이트를 만들어보세요😆",
  "Enterprise / Organization": "기업 / 기관용",
  "Build a platform for many users 😎": "많은 사람이 사용가능한 플랫폼을 만들어보세요😎",
  "Choose the plan that suits you.": "나에게 맞는 플랜을 선택해보세요.",
  "Compare and select from various exhibition options on OnTheWall Cloud.": "OnTheWall Cloud의 여러 전시 옵션을 비교하고 선택해 보세요.",
  "*All plans can be changed or canceled freely.": "*모든 플랜은 자유롭게 변경하거나 취소할 수 있습니다.",
  "your link": "링크를 입력하세요",
  "Free": "무료 사용자",
  "Try it out before making a payment 😄": "결제하기 전에 먼저 테스트를 해보세요😄",
  "Personal": "개인 사용자",
  "This plan is sufficient for personal use 👍": "개인적으로 사용하기 충분한 플랜이에요👍",
  "Business": "비즈니스",
  "Add English": " ",
  "Number of available exhibitions": "생성 가능 전시 수",
  "Next payment due date": "다음 납부일",
  "Upgrade": "Upgrade",
  "Invitation sent successfully, except for the following email(s):": "다음 이메일을 제외하고 초대장이 성공적으로 전송되었습니다.",
  "Please check these email addresses and try again.": "해당 이메일 주소를 확인하고 다시 시도해 주세요.",
  "All invitations were sent successfully.": "모든 초대장이 성공적으로 전송되었습니다.",
  "Add Mobile Banner": "모바일 배너",
  "Phone number": "전화 번호",
  "Etc...": "등...",
  "Search...": "검색",
  "Are you sure you want to delete this exhibition?": "이 전시회를 삭제하시겠습니까?",
  "A new verification code has been sent. Please check your phone and try again.": "새로운 인증코드가 전송되었습니다. 휴대폰을 확인하신 후 다시 시도해 주세요.",
  "Failed to send a new verification code. Please try again later.": "새 인증 코드를 보내지 못했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
  "An error occurred while sending the verification code. Please try again later.": "인증번호 전송 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
  "Verification code confirmed successfully! You can now proceed.": "인증코드가 성공적으로 확인되었습니다! 이제 진행할 수 있습니다.",
  "The verification code you entered is incorrect. Please try again.": "입력한 인증코드가 올바르지 않습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Enter the Verification Code": "인증코드를 입력하세요",
  "Code": "코드",
  "Renew": "재전송",
  "Time Remaining": "남은 시간",
  "Search for Exhibitions, Channels...etc": "전시회, 채널 등 검색",
  "You cannot change the plan if the current number of exhibitions exceeds the selected plan's limit.": "현재 전시회 수가 선택된 전시회 제한보다 많을 경우 플랜을 변경할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to restart your subscription?": "구독을 다시 시작하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to change your subscription?": "구독을 변경하시겠습니까?",
  "Studio": "스튜디오",
  "Are you sure you want to activate the exhibition?": "전시회를 활성화하시겠습니까?",
  "This refers to the name of the channel where you can check and manage exhibition lists, exhibition information, etc.": "전시목록, 전시정보 등을 확인하고 관리할 수 있는 채널명을 말합니다.",
  "Channel Views": "채널 조회수",
  "Height는 최소 15px 이상이어야 합니다.": "Height는 최소 15px 이상이어야 합니다.",
  "Contact Us": "문의하기",
  "Welcome Back,": "돌아온 것을 환영합니다.",
  "Sign in to continue,": "계속하려면 로그인하세요.",
  "Login": "로그인",
  "You cannot change the subscription model until your current plan has expired.": "구독 중인 플랜이 만료되기 전에는 구독 모델을 변경할 수 없습니다.",
  "It is a concept of a mini-site where all the exhibitions published by users are gathered and where the exhibitions are managed and made public.": "이용자들이 공개한 모든 전시물을 모아서 관리하고 공개하는 미니 사이트 개념입니다.",
  "Edit project plan": "프로젝트 플랜 수정",
  "You can invite administrators and check their status, etc.": "관리자를 초대하고 상태 등을 확인할 수 있습니다.",
  "You can manage exhibition information or status (disclosure, etc.)": "전시정보나 현황(공개 등)을 관리할 수 있습니다.",
  "You can customize the basic site information and screen displayed on the main page (sections, banners, adding and removing blank spaces, etc.)": "사이트 기본 정보와 메인 페이지에 표시되는 화면(섹션, 배너, 공백 추가 및 제거 등)을 사용자 정의할 수 있습니다.",
  "You can manage user information and user exhibitions.": "사용자 정보 및 사용자 전시를 관리할 수 있습니다.",
  "Are you sure you want to delete the exhibition?": "전시회를 삭제하시겠습니까?",
  "published At": "게시 시간",
  "You can check overall information about the site, including the number of exhibitions, views, likes, and comments.": "전시횟수, 조회수, 좋아요, 댓글 등 사이트에 대한 전반적인 정보를 확인할 수 있습니다.",
  "You can manage the display status of previous versions (onthwall) (activate, delete, etc.).": "이전 버전(onthwall)의 표시 상태(활성화, 삭제 등)를 관리할 수 있습니다.",
  "Download Records by CSV": "엑셀 다운로드",
  "Failed to cancel subscription.\\n": "구독을 취소하지 못했습니다.\\n",
  "Your subscription has expired.\\nWould you like to restart subscription?": "구독이 만료되었습니다.\\n구독을 다시 시작하시겠습니까?",
  "There is no cancelled order to resume.": "재개할 취소된 주문이 없습니다.",
  "Successfully changed subscription.": "구독이 변경되었습니다.",
  "Successfully restarted subscription.": "구독을 다시 시작했습니다.",
  "Failed to change subscription.\\n": "구독을 변경하지 못했습니다.\\n",
  "Failed to restart subscription.\\n": "구독을 다시 시작하지 못했습니다.\\n",
  "The next payment is in progress. Please try again later.": "다음 결제가 진행 중입니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
  "Your URL is invalid.\\nOnly alphabets and numbers are allowed.\\nMinimum 5 characters, maximum 20 characters are allowed.": "URL이 잘못되었습니다.\\n영문과 숫자만 허용됩니다.\\n최소 5자, 최대 20자까지 허용됩니다.",
  "is invalid": "유효하지 않습니다",
  "You are not authorized to access this page. Do you want to go to your project page?": "이 페이지에 액세스할 수 있는 권한이 없습니다. 프로젝트 페이지로 이동하시겠습니까?",
  "Welcome To Join Onthewall": "온더월 클라우드에 오신 것을 환영합니다",
  "This is your main page, where you can create exhibitions or customize this page.": "이 곳은 여러분만의 커스텀 페이지 입니다.",
  "To make edits, log in and click the ": "수정하려면 우측 상단의 메뉴 안에 있는",
  " button to navigate to the management screen.": " 버튼을 통해 관리 화면으로 이동할 수 있습니다.",
  "This action cannot be undone.": "이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Successfully updated.": "업데이트되었습니다.",
  "Failed to update.": "업데이트하지 못했습니다.",
  "ProjectUrl": "프로젝트 URL",
  "ONTHEWALL": "ONTHEWALL",
  "Processing": "처리중",
  "Activated": "활성화됨",
  "Expired": "만료됨",
  "Cancelled": "취소됨",
  "Completed": "결제 완료",
  "Reserved": "예약됨",
  "Failed": "결제 실패",
  "Requested": "빌링키 발급 요청",
  "None": "없음",
  "My Channel": "내 채널",
  "My Custom Page": "내 커스텀 페이지",
  "My Home Page": "내 홈페이지",
  "Warning: Existing payment information may be lost when active.": "경고: 활성화되면 기존 결제 정보가 손실될 수 있습니다.",
  "Untitled Exhibition": "제목없는 전시회",
  "Help us improve": "제품 개선에 도움을 주세요",
  "Send Feedback": "의견 보내기",
  "Please click the verification button to confirm": "전화번호 확인을 위해 버튼을 눌러주세요",
  "You can see the Onthewall exhibition": "ONTHEWALL 전시를 모두 볼 수 있어요!",
  "기본 공간": "기본 공간",
  "나만의 공간": "나만의 공간",
  "채널을 선택해주세요.": "채널을 선택해주세요.",
  "Channel (Admin)": "채널(관리자)",
  "Channel": "채널",
  "Enter Facebook page URL": "Facebook 페이지 URL을 입력하세요.",
  "Famous Channel": "인기 채널",
  "This is a popular channel on ONTHEWALL.": "ONTHEWALL 에서 인기있는 채널 입니다.",
  "형식이 잘못되었습니다. (5~20자리, 영문 대소문자, 숫자만 허용)": "형식이 잘못되었습니다. (5~20자리, 영문 대소문자, 숫자만 허용)",
  "사용할 수 없는 URL입니다.": "사용할 수 없는 URL입니다.",
  "중복된 URL이 존재합니다.": "중복된 URL이 존재합니다.",
  "Custom Page Url": "커스텀 페이지 URL",
  "This word is used for custom page, channel and manage link. This function is available for personal or higher plan.": "해당 문자열은 커스텀 페이지와 채널, 관리자페이지의 링크로 사용됩니다. 이 기능은 개인 사용자 이상 사용할 수 있습니다.",
  "정말 URL을 변경하시겠습니까?": "정말 URL을 변경하시겠습니까?",
  "변경하시면 커스텀 페이지, 채널 페이지 및 관리페이지의 URL이 모두 변경됩니다.": "변경하시면 커스텀 페이지, 채널 페이지 및 관리페이지의 URL이 모두 변경됩니다.",
  "변경 후 페이지가 새로고침 됩니다.": "변경 후 페이지가 새로고침 됩니다.",
  "Exhibition is Reopened": "전시가 다시 시작되었습니다.",
  "Exhibition is Closed": "전시가 종료되었습니다.",
  "Close Exhibition": "전시 종료",
  "Reopen Exhibition": "전시 재시작",
  "Recent Channel": "신규 채널",
  "This is a newly created channel on ONTHEWALL.": "ONTHEWALL 에서 신규로 생성된 채널 입니다.",
  "Recent Exhibition": "신규 전시",
  "This is a newly created exhibition on ONTHEWALL.": "ONTHEWALL 에서 신규로 생성된 전시 입니다.",
  "Like": "좋아요순",
  "View": "뷰 순",
  "Come see trendy works in the ongoing exhibition!": "지금도 활발하게 진행 중인 전시에서 트렌디한 작품들을 만나보세요!",
  "Popular Exhibition": "인기 전시",
  "Popular Exhibition of the Month": "이 달의 인기 전시",
  "Popular Exhibition of the Year": "올 해의 인기 전시",
  "Check out this month's popular exhibitions that captured the hearts of visitors.": "관람객들의 마음을 사로잡은 이 달의 인기 전시를 만나보세요.",
  "The most popular exhibition that shined this year! Come see it now!": "올해를 빛낸 최고의 인기 전시! 지금 바로 만나보세요!",
  "Recommended Channels of the Month": "이 달의 추천 채널",
  "This month’s recommended channels carefully selected by ONTHEWALL marketers!": "ONTHEWALL 마케터가 엄선한 이 달의 추천 채널!",
  "changed": "변경",
  "Failed to changed subscription.\\n": "구독을 변경하지 못했습니다.\\n",
  "Search for Exhibitions": "전시를 검색해보세요.",
  "Already Used": "이미 사용중입니다.",
  "The option to choose whether to display on the platform.": "메인페이지에 등장하고 검색이 가능해집니다.",
  "You can see the {{channelName}} exhibition": "{{channelName}} 전시회를 보실 수 있습니다",
  "Check out this month's popular exhibitions that captured the hearts of visitors": "관람객들의 마음을 사로잡은 이 달의 인기 전시를 만나보세요.",
  "the most popular exhibition that shined this year! Come see it now!": "올해를 빛낸 최고의 인기 전시! 지금 바로 만나보세요!",
  "Come see trendy works in the ongoing": "지금도 활발하게 진행 중인 전시에서 트렌디한 작품들을 만나보세요!",
  "ChannelName": "채널명",
  "이 달의 추천 채널": "이 달의 추천 채널",
  "ONTHEWALL 마케터가 엄선한 이 달의 추천 채널!": "ONTHEWALL 마케터가 엄선한 이 달의 추천 채널!",
  "현실같은 온라인 갤러리 공간에 작품을 전시하고 친구들을 초대해보세요. \n 모두의 소셜 전시 플랫폼, OnTheWall!": "현실같은 온라인 갤러리 공간에 작품을 전시하고 친구들을 초대해보세요. \n 모두의 소셜 전시 플랫폼, OnTheWall!",
  "커스텀 플랜은 구독 기한 만료 후 변경 가능합니다.\n플랜 변경이 필요하다면 관리자에게 문의해주세요.": "커스텀 플랜은 구독 기한 만료 후 변경 가능합니다.\n플랜 변경이 필요하다면 관리자에게 문의해주세요.",
  "커스텀 플랜은 해당 버튼을 통해 구독을 변경할 수 없습니다.\n관리자에게 문의해주세요.": "커스텀 플랜은 해당 버튼을 통해 구독을 변경할 수 없습니다.\n관리자에게 문의해주세요.",
  "커스텀 플랜은 해당 버튼을 통해 구독을 재개할 수 없습니다.\n관리자에게 문의해주세요.": "커스텀 플랜은 해당 버튼을 통해 구독을 재개할 수 없습니다.\n관리자에게 문의해주세요.",
  "This exhibition is not yet public. Please request approval from the administrator.": "MattportId를 입력하세요.",
  "Add Space": "공간 추가",
  "PC - 1160*200 / Mobile - 460*170": "PC - 1160*200 / Mobile - 460*170",
  "Caution": "주의",
  "이 사이트는 번역 시스템을 이용하여 다국어 지원을 하고 있습니다. \n 번역 시스템을 이용한 기계 번역이므로 정확하지 않을 수 있으며 번역 전 한국어 페이지의 내용과 번역 후의 내용이 다를 수 있으므로 이점에 주의하여 주시기 바랍니다.": "이 사이트는 번역 시스템을 이용하여 다국어 지원을 하고 있습니다. \n 번역 시스템을 이용한 기계 번역이므로 정확하지 않을 수 있으며 번역 전 한국어 페이지의 내용과 번역 후의 내용이 다를 수 있으므로 이점에 주의하여 주시기 바랍니다.",
  "입장하기": "입장하기",
  "ProjectId": "프로젝트 ID",
  "Please enter the space name": "공간 이름을 입력하세요",
  "Please enter the space description": "공간 설명을 입력하세요.",
  "Please enter within 200 characters": "200자 이내로 입력해주세요.",
  "Please enter the matterportId": "MattportId를 입력하세요.",
  "Space Thumbnail": "썸네일",
  "Please upload a thumbnail image for the space.": "공간의 썸네일 이미지를 업로드 해주세요.",
  "Space Name": "이름",
  "Please enter the name of the space.": "공간의 이름을 입력해주세요.",
  "Enter the name of the space": "공간 이름 입력",
  "Space Description": "설명",
  "Please enter the description of the space.": "공간에 대한 설명을 입력해주세요.",
  "Enter the description of the space": "공간 설명 입력",
  "Matterport Id": "Matterport ID",
  "Please enter the Matterport ID of the space.": "Matterport ID를 입력하세요.",
  "Enter the Matterport ID of the space": "Matterport ID 입력",
  "Category": "카테고리",
  "Please enter the category of the space.": "공간의 카테고리를 입력해주세요.",
  "Enter the category of the space": "카테고리 입력",
  "Area": "면적",
  "Please enter the area of the space.": "공간의 면적을 입력해주세요.",
  "Basic Price": "기본 가격",
  "Please enter the basic price of the space.": "공간의 기본가격을 입력해주세요.",
  "Enter the basic price of the space": "기본 가격 입력",
  "Business Price": "비즈니스 가격",
  "Please enter the business price of the space.": "비즈니스 가격을 입력해주세요.",
  "Enter the business price of the space": "비즈니스 가격 입력",
  "Max Number of Painting": "최대 전시가능 갯수",
  "Please enter the max number of painting of the space.": "최대 전시가능 갯수를 입력해주세요",
  "Enter the max number of painting of the space": "최대 전시가능 갯수",
  "Please enter the order of the space.": "공간의 순서를 입력해 주세요.",
  "Enter the order of the space": "공간 순서",
  "Project URL": "프로젝트 URL",
  "Please enter the Project URL.": "프로젝트 URL을 입력해주세요.",
  "Enter the URL": "URL을 입력하세요",
  "Matterport ID": "Matterport ID",
  "Please enter the Matterport ID.": "Matterport ID를 입력하세요.",
  "Enter the Matterport ID": "Matterport ID를 입력하세요",
  "New Space has been added.": "새로운 공간이 추가되었습니다.",
  "My Space has been updated with the project ID.": "내 공간이 프로젝트 ID로 업데이트되었습니다.",
  "No space found with the given Matterport ID.": "해당 Matterport ID로 공간을 찾을 수 없습니다.",
  "No project found with the given project URL.": "해당 프로젝트 URL과 일치하는 프로젝트를 찾을 수 없습니다.",
  "New Space": "새로운 공간",
  "My Space": "나만의 공간",
  "Please enter the m2 of the space.": "공간 면적(m2)을 입력하세요.",
  "Please select the public status of the space.": "공개 상태를 선택하세요.",
  "Area (m2)": "면적(m2)",
  "Currency": "통화",
  "로그아웃": "로그아웃",
  "모든 생성된 전시회 수의 합을 나타냅니다.": "모든 생성된 전시회 수의 합을 나타냅니다.",
  "Please check your email.": "이메일을 확인해주세요.",
  "일반유저": "일반유저",
  "관리자": "관리자",
  "Admin Email": "관리자 이메일",
  "Verified": "인증됨",
  "Successfully link copid": "링크가 복사되었습니다.",
  "Welcome to Onthewall!": "Onthewall에 오신 것을 환영합니다!",
  "Compare and select from various exhibition options on Onthewall.": "Onthewall의 다양한 전시 옵션을 비교하고 선택하세요.",
  "Are you sure you want to ${\n          tier === 'free' ? (isExpired ? 'restart' : 'change') : orderIdAtFirst === '' ? 'restart' : 'change'\n        } your subscription?": "",
  "Failed to restart subscription.\n": "구독 갱신에 실패했습니다.\n",
  "Failed to start subscription.\n": "구독 시작에 실패했습니다.\n",
  "Pay with order_Id": "주문번호로 결제하기",
  "Please Enter Numbers Only": "숫자만 입력해주세요",
  "{{count}} 개월_0": "{{count}} 개월",
  "Would you like to do it later?": "나중에 하시겠습니까?",
  "User name has been successfully changed.": "사용자 이름이 성공적으로 변경되었습니다.",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Link copied to clipboard": "링크가 복사되었습니다.",
  "Already used channel name.": "이미 사용중인 채널명입니다.",
  "Channel name has been successfully changed.": "채널명이 성공적으로 변경되었습니다.",
  "To provide you with a better experience,\nplease take a moment to update your channel name.\nWe appreciate your time, and we’re excited to have you back!": "더 나은 경험을 위해 노력하겠습니다.\n소중한 시간 내주셔서 감사드리며, 다시 뵙게 되어 반갑습니다!",
  "Update Your Channel Name": "채널명을 업데이트해 주세요",
  "Update Your Username Name": "유저명을 업데이트해 주세요"
}
